let quiz = [
    {
        question: "¿Cuál es una ventaja de los negocios por internet?",
        option: [
            "Mayor costo de operación",
            "Menor alcance geográfico",
            "Menor interacción con clientes",
            "Mayor flexibilidad y escalabilidad",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Cuál de los siguientes NO es un modelo de negocio en línea?",
         option: [
            "Marketing de afiliación",
            "Comercio electrónico",
            "Desarrollo de software",
            "Publicidad en línea",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿Qué es el marketing de contenido?",
         option: [
            "Crear contenido interesante para atraer y retener a los clientes",
            "Promocionar productos en línea",
            "Crear anuncios en línea para atraer clientes",
            "Crear diseños gráficos para promocionar productos",
        ],
        answer: 1,
    },
    {
        question:
            "¿Cuál es una plataforma de comercio electrónico popular?",
         option: [
            "Facebook",
            "Instagram",
            "Amazon",
            "TikTok",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question:
            "¿Que son los negocios por internet?",
         option: [
            "Se refieren a la actividad comercial que se realiza a través de la red",
            "Un método para aumentar la visibilidad de un sitio web",
            "Una forma de pago en línea",
            "Un sistema de seguridad en línea",
        ],
        answer: 4,
    },
    {
        question: "¿Que desafío tienen los negocios por internet",
         option: [
            "la seguridad en línea",
            "Uso de contraseñas débiles",
            "Compartir información confidencial por correo electrónico",
            "No utilizar ningún tipo de protección",
        ],
        answer: 1,
    },
    {
        question: "¿Cuál es una de las principales preocupaciones de los clientes en relación a los negocios electronicos?",
         option: [
            "La calidad de los productos vendidos",
            "La seguridad de la información personal y financiera",
            "La disponibilidad de productos en stock",
            "La facilidad de uso del sitio web",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
            "¿Cuál es un ejemplo de una plataforma de negocio electrónico mas utilizada?",
         option: [
            "Instagram",
            "LinkedIn",
            "Mercado Libre",
            "Ninguna de las anteriores",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿Qué es el análisis de datos?",
         option: [
            "Recopilar y analizar datos para mejorar la toma de decisiones",
            "Crear contenido en línea para atraer clientes",
            "Promocionar productos en línea",
            "Crear diseños gráficos para promocionar productos",
        ],
        answer: 1,
    },

    {
        question: "¿Cuál es un ejemplo de un software de gestión de contenido utilizado en los negocios electronicos?",
         option: [
            "Adobe Photoshop",
            "Microsoft Word",
            "WordPress",
            "Ninguna de las anteriores",
        ],
        answer: 4,
    },
];

var palabras = ["Búsqueda del producto", "Selección del producto", "Proceso de pago", "Confirmación de la compra", "Entrega del producto", "Servicio postventa"];
